好悶啊

有咩幫到你

真

吹下水就好

請出題

Deadlift 的重要

你做gym 的嗎？

有 操得唔勁 對自己無乜要求

我都操得5 勁，但enjoy 可以愈操愈重ge 感覺

還好啦 我胸操左好耐都未加磅 証明我都幾hea

瞓教囉

嗰陣醒咗

?

做乜推舊po